消息指陳茂波將向18歲以上港人派發一萬元！

又燈

車厘！車厘！

所以？？？

派還派唔好派到出年呀, 屌你老母
最好2個月內搞撚掂

幕後金主

講時講，宜家班少數派玩乜
投票反對派錢，但政府反而派

燈到要向市民籌旗每人比一皮嘢政府抗疫

@裸跑巴

正呀有錢買小米

我都係覺得唔會派，當然我希望我係錯

攞黎支持黃色經濟圈

立法會反對係因為泛民草擬
依家波狗派就可以宣傳係少數派成功爭取,明未?

因為根本唔關個投票事

派到出年先到手，有鬼用咩

咁明日大嶼夠撚錢起咩

樓主咁快

等得佢派到手可能都變左2021新型肺炎了

唔係話個投票影響力
係佢地一路都提前知政府動態
提早放風扮係佢地成功爭取
呢排反而反方向

真派要諗定點捐出嚟抗爭

捐比蘋果 612 星火

唔係掛，投票紀錄呃唔到人

抗爭的大學生需要激情金錢

抗爭金主

繼續填表、身份證副本、地址證明，之後WFSFAA班友又做到隻狗咁

cctvb新聞都寫話消息指派一皮

唔好亂 fing
200 萬人每人 1 萬，同 300 億比都係用來平衡返流咗落藍色經濟圈嘅錢架咋
大家記得呢 1 萬要留喺自己友度

Ann姐已確認
FCed

係就快呀⋯⋯岩岩買左1皮野個mon
要找數呀

捐畀台灣手足讀書

佢地要呃既對象係班唔會留意咁仔細
剩係睇tvb既老野ma
Why not

等睇變成下年聖誕禮物

當初讓比建制派草擬派1皮係咪好D
過完立法會派仲快過波叔派

掩口費?

派左先啦
9up都信？

01 d料

勇武派成功爭取全民派錢

我愛政府

真係派既 希望各位可以捐部分俾同行既人

砌女了

唔該晒 又多一萬支助抗爭

唔鬧政府了

為期一日

０１認證。。。

我係中國人呀HI

一萬蚊抗爭基金

每人10000$

搵人眾籌 每人捐5000$ 出黎
成立黃色經濟基金
搞partner 3M + 誠哥 / 維基
係台灣設廠
供港全民豬咀

當10萬人 out of 2m 響應
都成 5億
應該幾夠玩

01其實幾準

一陣綜援嗰班又話要有份，咁寧願大家都冇

正 又有錢幫襯黃店
黃色經濟圈

黨媒嘛

on9, 等果1萬開飯咩

遲好過無

支持政府了

拎去買文具

正 儲起佢

肯用個死人腦諗,肯去睇真相就唔會支持少數派啦

希望大家用返係同路人到

實有 放心 雙糧都夠

其實如果建制吹到恆晒話派錢，最後囤地波一句話唔派，令班藍絲廢老更加屌柒個政府，都幾好睇呀

錢呀錢呀

每人10000$

但2036先可以拎

信政府

SCMP都彈咗個notification

支那01幾準。

唔驚 yeah

題外話
站係佢個人打算
派一萬佢未來官位先穩
可能唯一民望有正數
反正呢個柒婆都做唔耐

其實吹晒風都好大機會派錢

有1雞野買香城online eq

成撚日有消息, 仲要越近貼越中

抗爭set
裝修set
加攻加防定係買魔法捲軸

等睇全港黃藍大炒車
波叔:我就係要呢D .JPG

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

相信政府✌🏻

其實赤字個數好虛，根本好多連稅單都未收到
收到稅單既又仲未到期交稅
成盤數比政府window dress左

用來捐俾612或者被捕手足

（警世）派錢既話記得重點講番奶共派投反對 唔好比佢地又話成功爭取

18歲或以上！

身體健康(已死亡)

之前派6000嗰時印象中初初係話綜援冇份，之後班垃圾出嚟嘈，最後先俾埋佢地
好似有個呀姑話淨係送罐頭俾佢地，想食死佢地呀

抗疫基金5000, 綜援雙糧, 公屋免租

Ann姐確認蒸口罩...

買抗爭物資

消息指預算案會宣布向市民直接派錢一萬元
26.02.2020 10:30
財政司司長陳茂波今早宣讀財政預算案，消息指會宣布向本港成年永久性居民，每人直接派錢一萬元，方式參考2011年派錢，透過銀行發放，並希望流程可以快過2011年。預算案亦將公布一系列紓困措施。

幾時正式公佈先？

又要印表出黎填，等又等幾年

Same

行政費又食幾多先係重點

4000蚊都未派完

永久居民同新移民係香港係無分別架
新移民仲有公屋加成

我都想知

又打折㗎啦

根本政府就係搵藉口谷大個赤字搵野賴

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

非永久性居民？

係都5萬啦
咁多個月

3萬thx

預算案hardcopy print 晒出黎，梗會有人唔小心睇過吓嘅

佢個18歲係幾多月生日為準？

政府仲邊有人做野

18歲以下唔使食?

仲睇hk01

十一點

11點講一輪廢話, 你預講到3分2左右就高潮

如果跟以前，應該係3月前

唔肯定 不過正常一定係永久性居民先有

黃色經濟圈

派一萬蚊有閪用咩,免一年差餉地租水電煤好撚過啦!

資助買物資⋯⋯

咩料

買口罩都買窮啦
分分鐘又借勢加價

1萬可以做到咩？

係就快

港共又要用錢收買人心

派落強姦金就好笑

一部iPhone, thanks

一定有人過唔到界, 多數1月1號生日

咁我寧願實際有錢落袋

唔派正仆街

邊個用果1萬黎消費邊個就係鬼

怕佢到時派消費圈，然後用陰招踢走黃店

抗爭者令肺炎傳入個案變少,又令政府派一萬蚊

1萬買PS4
或者買PS5

我睇返2011年
係計2012年3月31號前

派一萬先有用
咁先可以夠資金買文具

免差餉退稅最後又係益曬中產藍屍
唔派錢陣間又搞D 19 3倍綜緩
又係益曬班新移民大陸狗

今日派，明年佛誕有冇得攞？

係咪唔洗咩條件架啦
上次4000已經1蚊都受惠唔到 再上次6000又唔夠秤

派一萬班港豬就咁開心

ANY直播LINK?

睇rthk32

一年後收？

係真唔係呀

捐錢去蘋果幫學生

錢照收，政府照反

黃店啊

如果有一皮 我應該洗2/3落黃圈到

五大訴求 缺一不可!!!

有人帶頭我又冇問題呀

預計千幾億, 派硬1萬

回水呀

呢樣實留比自己人到

上次4000搞半年
今次睇怕無年幾都收唔到

快撚啲啦 派完拎去捐比手足

仲有剩喎

大部分人唔睇
反而你見有大量報道話工聯會民建聯拉隊要政府派
泛民無拉隊

宣傳效果會好差

捐錢比612同學聯
用敵人嘅錢比手足

岩岩grad左，69開始罷工，終於有收入
可以食飽飯了，btw照反政府

下年攞？

洗白 88
錢照袋 政府照反

屌一定又等十鳩幾年先批到

要畀d政黨提早準備領功既

收皮啦，民建聯全票反對呀

等陣又要填埋D唔知乜野濕鳩表
出年佛誕都未撚攞到

一萬咁小，起碼都5萬啦

你獨居？

屌你老母波叔 係咁吹奏支那

面書大把 cable news

今日會投票? 唔係讀完就走咩?

iphone 12 pro

有幾多個轉藍

推

係,1年差餉地租都成16000......

早兩日投完票

通漲gogogo

可以捐晒去星火

一人一半拎出黎捐星火有冇得諗？

Why not both

錢照袋
抗爭繼續

點解香港爆發源於政府奶共唔封關

派咗先算

大力推 支持黃店仲好

入錢入錢入錢

回水一萬，而家公司班傻閪好撚開心，女人真係好易滿足

咁你唔志在啦！

咪係囉 差餉萬六

confirm左?

未

寧願唔派一萬 要三萬thx

呢樣有得諗 我願意

準備bin

可唔可以sd晒啲車厘龜圖出黎 好撚得意

Fc 係本土後生仔做

我俾番一萬波叔你，即刻落台！

一年後先攞到都唔知有乜用
到時都死左啦

一陣又派到上次4000蚊咁一鑊泡咁

有能力既捐少少啦

都好,減差餉加1皮。

Firmed

真係派1萬

confirmed一皮野 十八歲或以上都有
不過未知幾時派

市值應該三千萬左右！？？

Pin plz
唔一半 一兩千都好啦
希望大家有能力肯捐

星火

18歲以上..每人1萬
但係涉及700億? 香港有700萬18歲以上人士?

出信比誠哥/維基睇睇有無可能
最好以NGO 獨立形式運作

幾個有錢佬大集團做監察
(令條數可靠，但又因只係慈善基金監察而比較上不受中共施壓)

仲要係台灣 (敵對陣營) 搞
除左shipping 應該都唔會有大問題掛...

Or I am too naive?

大家記得仲有好多手足要我地幫

應該計埋行政費

唔反政府了，原諒了。。。

咁我支持特區政府一日喇

保守估計派到2025年

推！！！用係黃圈！！可以寫個黃色 guidelines 宣傳下點用？

有咩行政費要億億聲咁計

黃色基金

錢照收
特衰政府無得原諒

等港人過去救助澳門賭場

遝定一萬蚊咁少， 博大佢

我想問英國拇指passport黎香港做野夠7年有永久性居民，但冇星，合資格嗎？

拎哂黎買中資股先

香港政府全面資助抗爭
多謝勇武手足成功爭取派糖

但佢話涉及700萬港人

政府啲行政費次次都億億起跳㗎啦，但永遠冇人知洗咗去邊到

［陳茂波派錢］深水埗市區有市民觀呼雀躍，表現興奮。

真，多謝勇武手足

10000全面資助寶寶

真係永久性先有？

一日都唔得

個動議本身就無約束力，大家都係做場戲又要認真

繼續抗爭

政府好野

2020年12月31前18歲就有？
未生日喎

派一萬都解決唔到香港人對政府既不滿

又回力鏢

肯定仲有D 仆街野等俾你班民主派拉布
等佢地有機會屌民主派搞到大家冇錢派..
為立法會選舉鋪路

俾創科局研究全球都賣緊既環保口罩都8億
派錢行政費點計都要百幾億

所以先唔肯將1萬數放落抗疫基金

你幾時死?

果d唔可以用黃藍來分

原本d錢就係市民嘅，on9

如果唔係手足, 港共又點會回水
就係抗爭, 打狗先有錢收

收皮啦

政府比一萬蚊想收賣我地個心 佢一世都還唔曬我地

係咪想紅色大字摘名做五毛呀？

每人有一萬去抗爭補裝

【1119】向18歲或以上香港居民每人派發1萬元，惠及700萬人，涉711億元公帑。

有冇人可以解釋下, 點解涉及711億?
香港有711萬人 超過18歲 ?

廣東省住但係有身份證個D
同埋大大筆行政CAP水費??

一萬可以買到幾多盒口罩？

波叔：進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度

囤地果個免差餉果d 點止

屠龍小隊, 親身出黎打狗既手足就只係得一萬

我查咗
香港有650萬人18歲以上
即係行政費 61億

支持政府係腦指揮部下設的硬膠防控組未經指揮部研究和主要領導同意發布的，宣布該通告無效。對此，我們對相關細胞進行了嚴肅的批評處理。

新移民未住滿七年係咪冇份

冇可能咁貴掛....派4000蚊咁複雜先一億幾

幾時生日嘅計？

佢地嘈緊啦...應該到時又全世界派 包括班支那NDS

我唔知喎, 咁你點解釋711億開支, 但係得650萬18歲以上